"朋友 做乜喺度自導自演呀？"

"朋友 呢度冇人同你玩呀，行遠啲啦唔該"